覺唔覺用咩外賣app反映你係咩人

Deliveroo - 藍絲
OpenRice - 廢老
eatigo - 懶清高
e肚仔 - 冇朋友
Uber Eats - 女權撚
Foodpanda - 社會賢達
麥當勞app - 死肥婆
黃色外賣專線 - 新移民

不服來辯

我睇餐廳用算係乜 有啲A有B冇 有啲反之

直接打電話呢

點解Uber係女權

唔用呢？

用西熊係賢達? 無嘢下話?
西熊呢啲極權公司，似藍絲多過袋鼠。

用開打電話落太興叫外賣